想分享下d去廁所心得

可能好多人都生活忙碌，食野又唔定時
搞到有時屙唔到屎
（我最近有個朋友就係咁 ）

大家有冇試過食/做左d咩係幫助到屙屎？

我自己試過食麒麟果
果陣唔知效果咁勁，自己食左成個，
結果條腸即刻好似萬馬奔騰，乜都屙清晒

飲奶茶

飲火麻仁都得 好好味

甘油條咪得囉

唔係個個得，要本身腸胃對奶敏感先得

飲咖啡， 2 粒鐘後，手震，心跳加速， 柯， 再柯~~~

以為有post教痾屎，咁我出返去先(負評)

M記奶茶

好貴